通常被人杯葛同當傻仔既原因

通常果個人性格行為係點

連登仔咁樣

毒

點毒法?

Mk
靚仔
自大
Rich

?

嗨亨狗

唔加d 全體x迷心聲既

太樣衰

我覺得係on9仔多
毒個d多數唔理佢

見過有人比人唔小心整到佢，佢要打返人一下先覺得公平
跟住就比人玩同笑

唔出聲/ 一開口大大聲講on9野

呢d 做笑彈其實幾開心
好睇個人身邊係咩野人

因為佢打得唔夠大力

講on9野都有技巧
有d位唔講得笑

正經時候搞爛gag 以為自己好幽默果種

連登大把

我

自大
on9

樣衰/個人真係on9